高路普親解加盟利物浦原因：某啲球會都唔係踢波嘅！

德國教頭高路普執教利物浦而經三年，不過近日他接受英國《鏡報》專訪，與紅軍傳奇射手科拿對談時才首次透露為甚麼會選擇利物浦：「在足球上，我是一個浪漫主義者，我喜歡利物浦的歷史，而且我知道自己能夠幫助這家球會。當他們首次跟我會面，跟我談到球隊的問題時，我就知到我能夠幫忙。」

高路普又表示，非常喜歡在利物浦的一切：「我現在才發現我正式加盟紅軍當天，自己還戴著棒球帽，我覺得自己像個球員多於領隊。不過利物浦的管理層依然很尊重我，亦從來沒有要求過我做足球以外的工作，這是一家真真正正的球會。」

早於多蒙特時代，高路普的名字已經與多家歐洲豪門扯上關係，他在今次訪談中就首此談及這些未有成事的傳聞：「我曾經和其他球會洽談過，但他們給我的感覺並不像一家球會，他們更像一家市場營銷公司，他們要我簽入指定的球員，我當時心想『嘩，這並不是我想要的東西』。」

出術去簽你高狗指定既球員, 咪搞到要出信道歉囉

留名睇大戰

Say完sorry先買

姐係猁連公司都不如

有些球會的確係咁

拍洗頭水廣告我是拒絕的

車路士

猁專注踢波，唔需要分心捧盃

軌 當年班主係都要簽舒夫真高

仲要場場出